女人真係八婆嚟

99%女人都係八婆格
好撚嘔心
日日淨係講是非
講一日仲唔夠 講足幾日幾個月幾年
睇某個人唔順眼就憎佢一世 日日背後講佢壞話

真

同意
利申：女人堆返工

Same

轉gay

最撚憎八婆

點生存到

可以點姐
唔通辭職咩

雞

八都算，講嘢又大聲又尖仲要七情上面扮嗲

其實唔一定

係你所處階層比較低
見到嘅女人比較無修養

一樣架炸 只係睇點樣講
越上流越口賤tim

最慘就係做嘢感情凌駕事理
搞埋啲小動作，搞衰件事 明明一堆人合作，就搞埋啲小圈子，真係同佢哋係溝通唔到
講是非當建立友誼嘅工具，可想而知女人嘅友誼幾脆弱
好攰

係呀 最好就鍾意男人

其實唔是呀
（利申：身在其中）

有啲男人咪又係咁

好事黎
只要你口夠臭
你就會成為佢地女王
成班後宮任揸唔嬲
不過你lin頭同屎忽都要被萬人嘗